[NS] Pokemon 劍盾討論區 #62

想用夢特小火龍換 夢特佛佛 或者夢特鯉魚王

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

開得慢自膠

留個名

推呢個?

Yes

btw新人lm

推依個

有冇異國巴打可以同我交換下5V百變怪, 我中文
想要
5V攻冇V
5V特攻冇V

我用返相同V既百變怪換
我攻冇V個隻係+SA-A

成個台不推文對面唔識沉

@Jelly巴

係咪齊 有無漏

推

5星百變有冇巴打打

咩V?

未打過
開俾你打一場睇?

岩岩見到 內傷我得喇

等我1分鐘

Okok

終於捉到隻超巨龜, 準備改性格
龜係咪應該改做固執

有冇巴打有球種龍頭

唔打住了
都係生蛋緊要

隻波克基斯64要點配？

我發現咗樣嘢 我睇漏咗上面果兩隻

阻阻大家

香港有隊黃到發金既樂隊需要大家支持

跪求支持kolor 投選香港人嘅樂隊

4V夢特

5V由基拉跪換夢特勇士鷹

有冇人有非普通波既風妖可以比我

呢隻好多玩法
做sup有幫手/順風/Encore/生命水滴/開牆/跟我來
打手有陰謀天恩空切/(魔閃/月爆)熱風/波導彈/三角攻擊

一睇就知你想玩乜隊

岩岩奇蹟收到隻退化版月球
生隻畀你，依隻使唔使食左石進化先生到？

請問有無人可以借一隻古月鳥開一開圖鑑
搵左成個鐘都搵唔到

召喚FF

好呀 多謝你
就咁生就得

配路卡

順手自己生埋

今日多唔多人中到大獎0速百變？

點名
我捉到

咪粉紅酒粒 食蕉個FRD

捉左

聽講你起個孖喎

冇只係入咗一次英文版

難得有帶機返工仲要咁啱無出去食飯
點知連極都連唔到入去

之後傳俾自己？

係

而家on

有冇人會清理下派寵嗰啲SHEET
我見好多派晒冇人清

有冇畀錯人？

冇，多謝巴打
我比你個隻對項嚟

生咗十零隻月球普特內斂茶杯
有冇巴打可以用其他球種嘅其他怪換
乜都得
冇check係正版定翻版

今集仲有冇得用鯉魚王刷閃？

杯底

正版同翻版除左杯底有唔同仲有咩分別

能力上

正版同翻版用嚟進化個道具都唔同
好似係咁，冇check過
Anyway有冇人換
純粹想收集下其他球種

開

Check咗轉全部翻版

Thanks

Thanks
btw其實謎Q係爽朗定固執好？

我都唔知，我用開加速

Lm

有邊幾款寵 實質上真係要玩0速？

上個post尾 條鏈好重 巴打
係咪用夢特小火龍 換 夢特鯉魚王？
我有夢特5v鯉魚王

其實低過30速都係底速

草鋼 火龜 帽女 海牛 卡比 龐岩 etc

其實我地大部份人同用真名上連登無乜分別

起我底我都who fucking care

有冇巴打係劍版 可以同我盾版換 化石寵同蘋果龍？ 純為儲圖鑑 會即還

又換過說法 其實有邊D對決 or 情況係低速有利
假如大家都係草鋼內戰 所有配置數值都一樣
連速度值都打和 set game又點分先後手呢

想開始孵蛋打rank 但懶得刷6v百變怪，有無咩網上平台可以用錢問人收一隻返黎

你地出去比賽被人見面都唔怕
仲怕乜

反映現實

晚晚都唔洗訓

死神板係咪要有兩隻先進

化石係唔係要用SL大法黎刷岩性格同特性

唔知要紅血定死左帶去曠野橋底
咁就會自動進

刷特性就得，性格用mint算啦

50BP
好撚貴

你用刷性格嘅時間打battle tower都有啦

師兄 我有夢特狒狒

屌

睇完隔離po先明你講乜

岩岩捉到夢特壺壼

呢個特性好似好多玩法咁，係wiki睇左小小技能，可以用破殼係咁加雙防降物攻特攻同速度，之後再用力量戲法打死對面

如果淨係孵蛋其實真係唔一定要百變

壺壺極速都係慢佢以前有得落毒都叫可以磨下
依加真係得番增加打raid難度

真，呢d只係時間同運問題

正如我打raid打到隻0速八爪武師 我都拎左黎同太陽珊瑚生0速咁

follow me

咁雙打應該得掛？另外一隻用嘲諷幫壺壺頂力量戲法個turn

雙打 蜻蜓龍龍舞好似有得玩？
而家冇醒冰
整緊ub球蜻蜓

睇完都唔知咩事

觀塘除左觀廣仲可以係邊買劍版日水？
唔想係觀廣買

了解

咁珊瑚呢？

我之前話過bp難刷，其實ok
每4-5場會升級(打前睇條bar check到) , 升級有多啲bp攞 (早期5, 後面10)
而且升級有mint攞，可以save load刷，
我升級前一場一定出去save, 中咗九唔搭八嘅mint (serious嗰啲) 就load save, 第時慳返50bp

好似冇左首蛋

小學雞到

冇人話要 show 哂所有野

咁你空間會好d

打人減攻都幾好咁

真係好好笑

佢一定以為自己打篇嘢好寸

有冇巴打知道 麻煩哂

對人定對電腦

好on9

乜撚野超級新星

講緊對電腦
對人一升就10, 重多

起身又一個新post

染巴咪理佢啦
蛇王都過埋去，完全係不受歡迎集中營，成版都係blocked user

係咁㗎 乜時候先需要百變

特登unblock返黎睇

懶果時
又或者你得男夢特

淘大掛

6v百變方便，但兩隻4v都玩到，加埋有晒6v就得

建議搵黃店買

每個蛋群都生隻男仔就得

除左淘大呢 想lunch時買
藍田人氣皇就no la
想搵黃店

我就係想搵黃店 先唔想觀廣
機我都諗住去百記買

咁染巴立場上又唔可以咁嘅

哦

7代隻泥馬多唔多人用

好難限死一個地方既黃店
睇一睇個post好似觀廣冇黃店

直播好似見人用

打過一次覺得幾勁
遲d生隻來玩下先

就係 我諗極觀塘除左觀廣就好似冇game舖
定有其他隱世game舖

個特性喺物攻強勢既版本係幾好用

去其他地方買啦
急就eshop買一隻頂住先

機都要買日水
直接去旺角/深水埗啦

勇士鷹係咪單純做順風手? 洗唔洗練吓Hp食一兩招極巨技用盡夢特?

我谷爆體力同攻

去百記買咪fail咗

百老匯同豐澤唔係直接係任天堂拎貨咩

佢係你隊個定位係點

本身雙防都高
諗住試下幫佢帶背心打

出發

百記老細藍

西獅bb快d返來
好掛住你

鼻涕龍啱唔啱打64？ 性格咩好？

我係
順風手
有位就極巨格/飛幫隊友加攻/速

唔係化左灰咩

係 幾好架 今代地系好選擇

咁去豐澤諗住唔經寶源就ok
咁觀塘除左觀廣仲有冇劍版日水

我覺得好用過老班
老班弱格
隻泥馬比人噴水噴冰都唔係扣太多

月伊無咗劇毒唔知落咩好 呵欠?
而家63環境係咪無咩空間比月伊詛咒強化
事關以前珍鑽玩開詛咒減速配報復後手*2傷
但見而家本系技好似全部都落Foul Play多

佢去現場就要理佢啫，喺連登鳩噏理得佢啦

有冇人方便cap圖？
你地講緊果d野應該俾我完全封鎖左，乜都睇唔到

好似話日月3主會返嚟

by 毒撚:
規模可以搞大少少
例如參賽者資料透明度高d
過往參加過咩比賽呀，大頭照呀
例如内傷小王子呀ff呀呢d
以前就曾經管過村落做過官方評述呀，好猛料既

過往擅長咩隊咩風格呀
例如天氣隊呀6幽魂隊6波波隊呀之類

咁我作為觀眾我地多數係唔識d人，
咁觀眾視角，我係樓下m記見有兩個小學雞對打
同你出黎成班玩有咩分別

即係好似係維園見到兩個阿叔捉棋同你影住兩個阿叔捉棋係一樣，我地唔識d人係唔知睇緊乜

嗱如果我係參賽者，以超新星身份第一次參賽
直接由初賽打到拎盃
咁d人資料無公開，
我一個超新星參賽，無意中贏晒賽評同村長歷屆冠軍
我自己都唔知原來自己咁勁架喎
出面d觀眾唔識我又唔識d人又以為係做妹內定靠關係
咁我贏黎都無意思啦

完

屎黎 睇黎做乜

當笑話睇

Thx

佢真係自信過高做小丑岩晒

我想知點解會演變成內傷果句用真名上連登冇分別姐

block user 都係人

潮文

私怨撚

唔使理佢啦，呢啲人越理佢越開心
Block咗佢由佢自己噏算啦

潑婦

超新星

我想短期內會唔會再搞比賽

真，典型突出仔
想引人注要

Jet Star

我見佢早幾日先有個回覆
好似連驚都未買

又幾好笑

官方比賽請留意play Pokemon HK FB page
12月有一場用USUM既比賽

如果佢去比賽
我願意做啦啦隊
著迷你裙

你著迷你裙我就去觀戰

明顯啦，頭先我追左果邊post
你見佢成日搭嘴都係講d廢話

肯定冇玩今代
就算有 肯定都唔係會認真玩果類

最好笑係冇玩pkm但又入pkm post聊人先好野
所以block佢無視係最好

我sm某程度上黎講係斷左代所以都係睇下比賽算
始終我真係好唔鍾意z招

仲衰過蛇王，起碼蛇王真係有玩

一齊去現場玩swsh
Btw我覺得z move>>>>>>>>dmax

3ds會
switch 等1月啦
私賽我唔主辦啦or 睇下有冇其他人搵我

內傷FF 連燈盃呢

規模可以搞極巨化少少
例如參賽者資料透明度高d
過往參加過咩比賽呀，大頭照呀
例如費達拿呀拿度呀呢d
以前就曾經拎過20個19個大滿貫呀，好猛料既

過往擅長咩打法咩風格呀
例如上網呀底線開波正手反手呀之類

咁我作為觀眾我地多數係唔識d人，
咁觀眾視角，我係樓下會所見有兩個呀叔對打
同你出黎成班玩有咩分別

即係好似係維園見到兩個小朋友捉伊恩同你影住兩個小朋友捉伊恩係一樣，我地唔識d人係唔知睇緊乜

嗱如果我係參賽者，以超新星身份第一次參賽
直接由初賽打到拎盃
咁d人資料無公開，
我一個超新星參賽，無意中贏晒費達拿拿度歷屆冠軍
我自己都唔知原來自己咁勁架喎
出面d觀眾唔識我又唔識d人又以為係做妹內定靠關係
咁我贏黎都無意思啦

重口味

咁我贏黎都無意思啦

agger
Z move個扭轉局面都唔係好大
但dmax好似影響太大又多buff

真
蛇王起碼真心鐘意玩pkm 係成日貼流料大陸料
以前山伯都好高質 係屌下letgo
而tg狗係洗版小圈子

隻超級毒能狗真係史無前例黑人憎

我反而鍾意dmax多d
不過buff同debuff全家就覺得over左，尤其速度

有幸見到pkm潮文誕生

一直準備緊

要睇下幾時 12月我女朋友番香港都應該唔多得閒做超級毒撚

帶埋佢去囉

究竟起現實世界係咩人先會上網做attention whore呢？

本來話66，結果......

依家meta唔啱

稚山雀EV係咪練加HP同攻？

喺佢哋眼中我哋先係唔正常

佢唔多好pkm啊 我同佢講生蛋佢差d想熄9我skype

佢想同你交配生蛋

4p就得

我覺得搞64大家唔會反對，最近多左人玩64

4p都要對斷頭台

見今集600種族 無人講依隻講鬼龍為主

呢d等佢番到黎我會懲罰下佢架喇

最廢600種

有女朋友可恥

有老婆可恥

人地話一代不如一代

然後自己剩係玩過Gen1

同班大陸狗話香港年青人一代不如一代

但自己唔係住香港同顯得自己有幾無知

Btw 其實blocked咗
係尋日開funson去cc台先順便望下

因為特性同meta唔夾 食草黎講 草系唔強勢 黏滑都係 唔係特別硬無乜用

Agger

Z move世界第一

剩係格Z Detect已經係考驗人品嘅時候

太多物攻手

食草對ff應該幾好用

你睇下佢叫咩名

我玩落雨瞓覺
但64打好似用唔太著

無battle record其實真係唔知點搞

我屌你就最廢

好啦

另外想問下今集Double 下馬威需唔需要？如果一出場，對方即刻巨大化，係咪會食唔到下馬威？

邊隻廢過佢？

食唔到

肥大？

今集真係少咗好多fake out

極巨化其一原因 另外係Indeedee太多人用

惡龍

極巨左拍唔停
冇撚用

真係用唔到
而家招野真係麻麻

除非你係現實靚仔到比啲女溝返轉頭
否則你無資格話人draw attention

By 毒撚logic

Giovanni Costa

靚仔都有毒撚
氣場問題
PKM幾時出毒撚場地

不如上網打埸先
9up 有咩意義

今日可能要凌晨 或者聽日都得

有冇諗過有人想故意推POST

食到，無效果而已

當先制技用收頭

係喎肥大可以精神力唔食威嚇
咁肯定勁過黐龍

不自覺咁以為你呢句有其他意思

化咗灰啦

就係依個問題打左都好似冇打咁 點搞好

同扑嘢無拍片一樣

呢啲係癖好喎

啱

用電話 拍lo

知你成日用電話拍片喇

原來超能貓冇洞出夢特

我咪講左

仲

仲好 小弟係美國凌晨仲方便

比個時間我

但要加左好友先？定直接用密碼開房傳

今集有冇洗箱方法
望撚住幾箱

買左相機

唔好理佢
你理佢姐係比機會佢推post

琴晚先知

等銀行開左
成箱車過去銀行再傳去另一餅帶
然後洗save
byFF

唔明

即係未銀行就逐隻撳

好似話銀行可以成箱搬上去

Bank可以
唔知home會唔會咁on9取消左呢個功能，不過應該唔會白痴到咁

堆黑名單一個都冇BLOCK過
佢做到第一了

鋼雀配咩招好

而家放生寵仲衰過3ds撳mon
倒退緊咁

我都係
上咁耐連登都未撚block過人
終於破處

以前save跟餅帶
而家唔係喎
幾隻game可以share同一個home

任記 ： 咁你地終於明白圓廣有幾好啦

Block咗千幾二千個

同火雀一樣
Brave Brid
Bulk up
Roost
Protect/攻招

成大塊touch screen完全唔用

block 左好多5毛

改名果陣用到

好難講 望下個連線系統

換位執位好麻煩...
都算 佢又唔可以好似pad咁分類
要一隻一隻撳，一隻一隻換

佢打字call switch個api咪有
唔明點解成隻game都無得touch
衰撚過nds

好多ns game都係無用個touch功能
可能整game果陣當係家用機啦咁整

3x2 變 1x6仲on9

5毛唔block啦
見一隻屌一隻

每隻蛋餘放生嘅時間長咗
咁100箱蛋餘咪延長咗好多遊戲時間囉
生蛋真係好好玩

有啲高登時代過嚟嘅5毛仲健在
間唔中就LOOP下啲template
佢地真係好勤力

成日執箱d位果陣忍唔住用手篤個mon先發現係無反應

今集最撚嬲就係無得touch同埋個連線系統
你見到佢彈個icon出嚟話你frd開左交易，但唔可以click落去，真係躁到仆街

但團戰又可以click落去入場，點解交易要撞pw

不嬲五毛都唔BLOCK, 反正BLOCK唔完, 睇下吹咩風好啲
真係乞人憎到要BLOCK既唔多

珍
有touch screen仲要慢慢按

咁又唔係，今集電腦跟身
一爆左蛋睇完唔岩可以即場放生

玩每隻寵全球種果d痴線佬真係執餐死

好心佢整個放生MODE啦
tick晒佢然後一鍵放生

我希望佢可以放生蛋多d
同埋爆蛋個動畫可唔可以skip

商店球種

冇分類真係執到2046

增加同陌生玩家交流機會

使用率

打完就緣盡了
聊天系統都冇
想溝下架妹都唔得呀

人地真係做5毛搵食
唔做冇飯開

無得直接同fd trade真係唔知邊個諗出黎

有無人有adamant larvitar 減特攻加攻
Timid togepi減攻加速
拎黎打63
唔care balltype 可唔可以係度postfor pk

我有jolly (-sa+speed)
Mmq,狒狒,夢/普特鯉魚王
Timid (-a+speed) 多龍 夢特噴
仲有 -a+sa 夢特e貝

多龍

搵食所以勤力
但有d人唔係搵食都上黎博屌 就係神經病

最撚嬲係佢會通知你frd想trade, 但又唔可以click落去

上次影住個電腦moon出問題真係世界級

你可以去動物台搵井台主玩下見識下

Agger 以前用筆執位 依家

一隻已經夠皮

佢個MON係可以TOUCH SCREEN
我唔明點解懶呢度
呢個位冇理由懶

如果可以touch到真係會方便好多
用制要禁幾十次

點解隻驚出左廿幾年都仲有d咁唔user friendly既設定

標準答案：因為有人會想tv mode玩，唔想大家有唔同遊戲體驗
魚蛋論

人地要出6c信好忙㗎

仲要越整越衰

720p cam + 720p mon

下下想跳箱搵野都要不停撳上下左右

乜唔係參選區議員咩

yes. on撚9
btw而家對戰成日都touch咗個moon諗住入command

諗住去到switch之後d功能會好過3ds，點知好多位仲衰過之前

一山還有一山低咁款

路邊野狗亂鳩咁吠你會唔會理佢
至少我唔會

改返

GB > 通訊線
GBA > 點對點紅外線
NDS > 無線/Wifi
3DS (XYORAS) > PSS

分水嶺

3DS (SMUSUM) > 垃圾圓廣
NS (叻糕劍盾) > 密語/CODE/YY通訊

最近睇返一尾篇
手菊好撚大波

有衝突？
tv mode時無得touch咪算

最起碼執箱果時要比人touch啦

你唔覺我答得好似增田咩

GTS真係世界級
個連線系統可以不斷倒退都算厲害

有冇人放盾300大埔

之前一日十幾個Post
依加一日都推唔爆一個Post

換夠啦嘛
同埋有班人應該開始生到悶棄左game

2個禮拜之期已到

1. 分左家
2. 換寵去左EXCEL
3. 爆晒機了

上一個topic真係好mean

serebii有冇得淨係sort galar圖鑑啲寵出黎架

12月5日MHWI又有更新
要消失一排了

唔知佢邊區，好想過去同井已完握手

佢個dropdown咪分左gen
屌唔知點解咁多年都好唔friendly

話說落開cinema ad
先發現今年movie schedule無出過PKM電影
唔計detective既話

佢有個係New pokemon

遲下如果出劍盾劇場版
是咪入場睇電影會有嘢送

差唔多 如果個活動再推遲應該冇人

其實我想搵in game 1-400, 屌唔撚識用
poke52又要遂隻禁黎睇

有
左邊揀sword/shield，右邊揀galar pokedex

serebii個介面好唔user friendly

8xx-9xx下面有個galar dex

我記得先前好似有個插件會friendly少少

好撚濕鳩

然後都係要逐隻禁

最新個集睇到嘔血

左邊禁完劍盾
右邊禁Galar Pokedex

想問吓之前有張圖講今集新解禁球種，可唔可以貼多次

其實整game個班人係咪唔會玩pkm
冇可能會咁撚鳩自己

我幾鍾意GTS,幾方便搵自己想要既野

司令5V1U(攻)去唔去得過

其實又唔係有DLC賣，收埋都唔知做乜

this? 不過冇update好多年

好撚方便，唔明點解cut左
儲圖鑑超方便

係咪去到sm都無update?

no 攻要V

喺房入面一邊被問話一邊玩手機會否太串

識人好過識字

ching ho ball

無拎到

next ub夢特千針魚

我覺得switch冇得篤mon好唔掂

鳩蛇有條片
等拎保釋金一邊錄影一邊屌差佬老母都冇事
不過今時唔同往日
記得熄itouch

lm伸

冇拎部機出黎生蛋咪比面佢

XR冇

發達大計

咁熄faceid

唔好比機會佢搶到你電話&開到鎖就應該冇事

究極劍盾當DLC賣
有新function唔係唔買呀?
一個DLC同MHWI一樣當一隻GAME嘅價錢
計劃通

點禁架, 我點禁都唔出比我

記得唔好做任何向前既動作
例如行近佢
一陣入鳩你襲驚

人地MHWI都叫有40GB內容玩
PKM 4GB都可能冇

柒巴，今晚換埋尾數？

黑警鳩拉到就黎吸佢啲氧氣都襲警

40mb，加返幾隻神獸進化模組，改少少劇情就係

今晚瘋狂互換

好
要換埋你啲球種去找數

彩虹吶喊隊

新增多少少全國圖鑑

冇覺力全V就得

鳩拉就一定嫁啦
一陣比位佢入到小小
又煩多幾年

鐵甲犀牛有冇人生左?

我有重球

我都唔敢拎未到手既去trade

求換
水主,愛心迷布,月亮多龍,友友銅象,重力稚雀,等級莫可,誘餌球戰鬥飛鳥,
捕網球小鷹,夢境毒電,速度球小妖,UB海膽,甜密迷Q,UB鬼劍,UB猩猩
有冇野岩

我講明未到手但佢地都照揀啫
唔關我事

開多條路入呢啲地方
3號道路間工廠
拳關市左邊精靈中心上面座山
屋企左邊個島仔
etc

有個巴哈仔話出7款球種既龍頭地鼠比我

你舊代都換

因為俾人hack晒唔識fix

本身諗住睇下佢有咩對戰會用既球種寵嘛

擺到明係半成品

龍頭新球種黎

龍頭地鼠好似今集先解禁圓柑球

舊代冇

對戰種上黎換好過啦
你咁搞法孵死自己

保埋下個月

係，所以遲早都要換

我諗住都係等之後先換
淨係換Gen8都孵到仆街

幾多GB反映唔到有幾多嘢玩架
劍盾10GB
Zelda 13GB
嗰3GB差幾遠

以GF技術力應該加1GB剩係得所有全國圖鑑

detail

其實佢唔問我唔諗住儲球種住
32個箱滿鳩晒

整返場64慶祝下

個半成品應該會一直都係半成品

食多代屎先，重制DP先係完成品

仲喺房入面 同埋我唔係csl

我滿左一半
我諗住之後點都要追Gen8前果堆
到時先一次過搞

水主,愛心迷布,月亮多龍,友友銅象,重力稚雀,等級莫可,誘餌球戰鬥飛鳥,
捕網球小鷹,夢境毒電,速度球小妖,UB海膽,甜密迷Q,UB鬼劍,UB猩猩
求換
鐵甲犀牛

我尋日都係咁
然後我將D垃圾放晒去做POKE JOB
省返三個箱出黎

利申 唔會接佢地出黎

你會唔會太大諗頭 究極重制DP先係

出左bank就放入bank我32箱都爆哂

左邊Sword & Shield
右邊Galar Pokédex

屌 學到野

我用SMT/3 都冇乜事

CSL垃撚圾，利申用緊

豪華波鐵甲犀牛啱唔啱，圓桔波我等bank

HKBN 連唔到

CSL唔撚會再用
CS鳩撚到仆街

岩

Hkbn明明租smt線仲話唔係二手線

佢係話保多個月
冇特別事就唔洗再保

一月跳槽去誠哥

尋晚打左隻夢特返黎
btw你個list我加左野，今晚搵你

smt表示連網都上唔到

話時話
個共用list
唔用果D派寵list可以hide左佢
廢事咁多個分頁

有冇人會有fast ball 奉神犬

有

點解明知自己比人block咗
但都咁比心機回覆

帽事喎
我朋友睇住AV都玩到

有
BANK

求解封

因為你仲會提起佢
信唔信佢一陣就quote你

係，小弟正是作者

moon friend就有

可能我用平 plan
如果整係睇av我諗機都起唔到

同林巴睇睇我個表

唔好扑我以後唔敢

SMT好撚鳩嫁
平plan就真係限到仆街

跪拜

係 踢佢

我見網上對戰可以租隊，有冇啲咩隊伍列表可以借來用，冇乜心機同唔識組隊

何已完

走得

首先要學不推文回覆

已改，你睇下有無問題

好
我清完啲箱就開始生

無事

Vgc見

唔打啦我咁廢

舊代GTS入面全部hack pkm，system唔識擋索性cut咗佢

Testing

有無巴打有球種蛋餘風妖/海兔多出黎

有我墊底

有，要今晚

有我再墊底

仲有我

還有我

我都要11.後夜晚見多謝你先

仲有我
墊底金剛棒

一定係我 咁多代仲未打過

配服你既毅力

lunch time又到玩下showdown時間試隊

新人lm 想知御三家係咪冇野生 想要草同水

正版翻版杯茶有咩分別

扮工sd
Lunch time 生蛋

係
我可以幫你生

生完隻閃珊瑚之後唔知生乜好想整老班但連本體都未有

我有貨了

全職訓練員
塔車生蛋刷w

而家比你

垃圾GF自己有齊formula同配信記錄都唔識擋

得野生朋友 要交換

我個公司wifi shit啊琴日想入0s百變場都入唔到飲恨

hack pkm係改寵定點

china 同 chi na既分別
冇

好明顯懶搞又想慣錢
搞security又煩又貴

算 打下raid拎糖升番隻珊瑚上100先仲差hp要整容

打pvp俾人當狗乸咁㩒住黎屌

打錯字
慳

改寵

扮工中，今晚搵你

我記得有條友係咁派改獸叫Merry Christmas

佢派咩

信使鳥

有幾個同事睇完星期日live就想玩對戰

SM玩wonder trade都收過唔少改寵

@內傷巴 我換左兩隻先 有隻唔見左人

6V神

我返緊工 今晚回家先確認order

琴晚整左隻6v +s-a m既毒電
點知呢個性格既形態學唔到swift gear,而家唔知點玩好 極限速帶速專你咪唯一出路

6v閃神，跟住拎住粒mega石

唔急，我都未生好

可唔可以求隻戰鬥飛烏同鬼劍

hi p milk

生20箱都冇6V是咪正常

正常

2隻6v生6v都係得3.25%

你用咩生我4箱內46v

砌緊

歡迎

去唔到第2步點算好，無奇異花同水箭龜

SKIP左佢睇最尾張圖

上嚟伸手

MISSING YOU

唔要手，要大奶奶

琴晚睇完隻啞鈴有幾煩之後就決定要砌

好掛住你隻化咗灰嘅大奶罐

前晚生鬼茶出咗3隻夢特6v唔想要個陣就會生到

點拎瑪利張新卡片，見人地可以淘汰賽call瑪莉

行動表示最實際有無今代隻電鼠

訓個午睡先吧

10隻5V1U錯項會唔會仲慘

尋日先講完你伸完手就消失左

聖誕老人見完你呢個post後話今年無禮物畀你

有 大把強餘

聖老好耐都無派禮物了

旅行中嘛，朋友係布吉擺婚禮幾乎中暑

可以食伴娘

咩球嚟，可惜我有嘅嘢你都應該有

何不食新娘

伴娘通常正過新狼

我伸手OK?

咁你派吧

睇錯左做旅行中出嘛

上次派咗廿隻啦

應該乜波都有

佢有成十個姊妹/伴娘我差啲想問駛唔駛咁多

黎緊我會派

正 11p

咁我派啲你無嘅嘢畀你啦，紅白球零v

有冇巴打知

冇入境證喎

jpg?

我想講新郎係機師，啲伴娘/姊妹係都鳥佢啲兄弟先

去飛仔村搵佢

最Hea嘅Town

根本道館嚟

咩黎

小……

其實係咪無人生 mr mime

鋸

成班垃圾

伸隻有遺技得唔得

隻草鋼係咪一定要5v 0速
我生咗隻6v閃既 好想用

伸開有條癮有無人有夢特海膽

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

今晚召喚你，比埋海膽你

開欺空有機會食屎咁解

太感動。可能今晚夜啲先 on 到，要同舊同事食飯

吸盤小醜好似之前gen已有球種，所以今代無咩人攪

我懷疑佢根本冇一個db儲住
bank個檢測系統都廢嘅

我每次見到 mr rime 個種族值就難過

bank放改寵都好似無事

Perfect match

應該咩性格？？

係無事真係垃圾黎

你up到上bank個下就已經當你係真寵

1/31(X)
1/32(O)

有冇巴打可以有巨石丁同雷鳥龍 開圖

唔熟固執應該都ok

我數神左咩

有雷鳥龍 有冇心麟寶比我開個圖

今集推塔邊3隻好

個體可以抽到0

我知，1/32咪3.25%囉

有 生蛋俾隻你

唔該哂巴打

多龍 mmq

直接借雨隊

5354

要唔要返隻雷鳥龍?

有d改寵wonder trade左返黎想wonder trade返出去唔知點解唔得，逼我放生左佢

唔使

頂
你個1去咗邊

Wonderful

眼殘柒左

睇唔睇到？
"當"你真寵

用PP提升劑升左PP
打積分賽會唔會變翻原本個PP?

得 特攻同速 可以減
加咩就自己再考量

pp提升係永久

唔係反駁你

但想講gts真係超好用
未見過有game可以不斷倒退

agger,gts換左唔少球種返黎

機戰

試過未用到bank嗰陣用佢單機換寵

有時又會見人用嚟換寵
eg. 叫人放隻綠毛蟲之類嘅
改指定名
request指定寵
咁放嗰個人就可以慢慢換

屌而家要入密碼仲會撞房

原來已經兩點

個連線交換真係好智障
近連2部機係正隔離都要load
遠連加fd又冇得直接連

真係接受唔到唔可以直接request交易
諗唔到有咩原因cut左呢part要玩撞pw

呃錢得黎仲要係糞系統

呢個先係最撚on9

孵左兩隻6v靜電毒電嬰
都未見到5v對項膽怯

搵嘢鎖性格先啦

啫係5PP技能最好都係要食滿佢？

睇錯原來特性

咁Tales系列唔錯嘅
係去到TOX開始出問題

性格梗係有鎖，係特性要抽

普特好似可以用道具洗

生算啦
50bp

50BP真係on9
隻game無辦法高速刷BP

好過我，連續跑咗20幾粒鐘仲未出閃
已經一箱6V

正路係，但前提係你會長用果隻寵

好過我6V都冇

差D盾版限定同御三家先齊圖鑒
無左GTS都唔知點搵翻黎

唔係雙刀/做蛋種唔使6v啦

又要好多BP

好想瞓

我錯項
btw好邪 秒出6V

恭喜

而家先一隻有排先可以打64

可以係到搵巴打幫手
不過當然無GTS咁方便

冇gts真係好on9
肯定整個班人係唔撚玩pkm

設計連線班友離地到仆街

我覺得唔駛話玩唔玩
弱智先會整今集個撞pw交易系統

司令點配技比較好

無GTS無得一機兩帶幫自己交換進化好煩

無fd無人權，欺凌毒撚

有冇清可以借我一隻夢特有學羽棲既鋼鴉生蛋 thanks

而家可以性交啦唔駛夢特生蛋

連線廢到仆街，極巨場又無得比人keep住search，我就唔信幾百萬銷量要等幾十秒先有人開場

即係求其生 都有機會出夢特？

Sucker Punch/地獄突刺/鐵頭/是但

唔係
而家學技唔駛生蛋咁解

我玩劍版，今晚想搵個盾版巴打一次過換晒所有限定寵。9點左右。any巴打？

神獸開完圖要換番轉頭
唔該你準備埋213芳香精，276敏捷蟲

另外：
我有水火starter, 想要木
想要夢特小火龍，我有夢特狒狒可以換

出閃多龍

唔生蛋啦
屌
垃圾GAME

我想知點傳蛋技

有冇邊隻寵可以克鬼龍？
咁高速好難搞 又可以雙刀 又有機會有火屬雷屬技

同no放入蛋屋就得
但遺技個隻要有招位先

63情況下

長毛巨魔

有夢特鯉魚王 仲換唔換

新手想知道夢特係咪要打極巨化刷 想要龍頭地鼠

係，好似仲要某d寵既4/5星先有機會出夢特。
我睇serebii係咁寫

ok 感謝巴打

當初我on99刷左好多隻三星火恐龍先知唔會出夢特

我有夢特小火龍可以換
今晚9點

好

到時我留password

班吉拉可唔可以OHKO咬死佢？

辛苦練左幾隻寵打pvp，點知隻超極巨鋼鴉同耿鬼話唔比用

請問pvp 係咪唔可以用超極巨寵？

暫時係

官賽好似得

無講過

我試過猩猩一下knock off拍死佢

會變大呢

佢入面好似話可以，但單打

網絡大會唔係正式比賽

你地拎黎打raid嘅無限大係練好晒努力值先拎黎用
定係求鳩其冇理過

求鳩其

無理過，性格同努力值都無執過

唔練好就好似比卡奶咁毎次用多1分鐘去刷百變怪

原來唔關事

練咗
方便有時單刷

真係練就練水龍啦

要練啲咩
唔係鳩打架咩

練左咪打得快啲輕鬆啲
單挑5星又無咁易比啲電腦玩死

果然翁加太陽石

Helping hand伊貝

我用封面打raid

OFF TOPIC

餅帶賣左600萬隻，佢竟然覺得1萬個password係夠用
不嬲Pokemon隨便都賣過千萬餅

最近上網d人傳生閃方法 純粹share只攻閃光 又唔想有大量蛋餘既巴打

就你們先去領蛋領完一箱
然後就去中心把聯盟卡更新
如果有色違數字就會直接加上去了 如果沒有直接SL重來吧

呢個方法可以慳爆蛋時間

但啲蛋都係處理唔到

成日孵蛋快過攞蛋

如果係跟sm既話你都係要跳夠frame先得

練咗C252 H252
冠同mint就梗係唔用

egg seed not fixed

想問問個隻冷氣軍師猩猩 可以點玩

如果我有一個空箱的話try try

今代有人check左改左了?

精神力開空間、號令

就係因為唔跟以前咁
第二至三十粒蛋 你re game時都已經改走左個esv
所以先可以拎蛋前save
之後拎一箱蛋，唔洗爆省時間
拎夠一定數目
Check 卡睇shiny counter 數
有多 就可以爆果堆蛋
冇就 reload game應該係咁

thanks

Reddit有人check了
真紅上次都試左

Re game
唔洗爆蛋

有閃先爆

呢幾日冇睇post

係呀, 你自己爆幾隻蛋SL下都見到啲蛋係唔同的

變返"真"隨機，考耐性

Shiny counter 數係呢個位check
利申 我冇咁多閃，借我fd圖

日日都要盲眼好鬼慘
睇到都唔知同佢講咩

我衰過你 圖鑑都未齊

你有新方法生閃

姐係蛋未爆出黎就知有無閃
但好似...都無咩快到
定sl完 棄30粒蛋？

停玩幾日pkm go全力衝圖鑑幾日搞掂啦

TSV個機制都唔同咗, 一隻喺你個save唔識閃嘅蛋你換去另一個save都唔會識閃

隻蛋係識閃的話你換去任何一個save都會閃

應該係棄蛋重拎

應該快左少少既
身上放滿寵
咁就唔洗爆蛋 主要係省爆蛋時間
你拎左30蛋後
睇完張卡 冇閃
就re game再拎蛋啦

唔洗話咩棄蛋之類

放埋落電腦箱?
點解整係30個

大師

好似明

但我未拎閃符

你身上冇位 佢就會自動去box啦
幾多個應該冇分別 30又得
15又得
300都得
我估

呢個有冇FC？
因為星閃方閃好似都係睇PID

慢慢啦我都未
希望2019年內齊圖鑑

講真圖鑑好易齊

關都喵喵怪、無極同蒼響都整到5v對項
反正銀冠唔值錢

我都未 打rank打上癮

打開64定63

姐係今代無閃玩

留返啲寵係usum刷閃算了

圖鑑係得全國圖鑑起手難
XY個時為咗儲全國真係由舊Game遂Gen遂Gen傳 (無記錯應該係舊登頭一兩個齊全國排埋No.)
當齊到第一次之後每Gen都只係捉新寵就得

今次無全國 仲要400隻都係劍盾入面捉/拎得到 大部份進化型都有得曠野直接捉 所以真係好易

我都租左隊去打
輸多過嬴

usum會易啲刷閃？

戰鬥新手一齊加油

因為Home唔係一齊出
所以先淨係計in-game竉
今代最難應該係天氣
不過有得改時間

自己砌到隊再打
唔識打人地欺空

63咋
上到mbt 一萬內就開始俾人屌打

仆街仔出賣我

無GTS攞唔到盾版限定同通訊進化

28

無續個bank無撚晒

好似可以拎出黎 , 擺唔到入去(?)

續返唔係會拎得返咩

但我oras後個bank無續到而家喎

雖然我雙版本 但因為得單機
我大部份盾限都係用劍限係到搵巴打換
通訊進化都係係到搵人幫手

可以試下照開睇下
我都係每年見差唔多時間就開一開課金

有d通訊進化我索性極巨戰打返黎就算

應該有架喎 , 我個bank都係有績SM咋嘛
USUM無續到啲野都仲喺到

知錯

…我唔知我應唔應該話SV機制其實冇改
因為自己同自己寵對都仲係舊時嗰套
只係蛋換咗出去就會reroll PID
可以話佢都做得幾聰明…

屌on9啦整嚟做乜
係咪咁唔想人換寵

其實想拎返每代d神獸，d 閃同埋個一套百變怪
其他無咩所謂

無GTS，又未整好Home就賣Game真係戇撚鳩
根本唔比毒撚玩

其實根本係隻game都未整好就急住攞出黎賣
驚2020 sony出埋ps5都未出到pokemon
話cut呢樣cut果樣係呃鳩你嘅

你啱

好似幾正

佢寫話唔續期會清
都聽過有人話真係俾佢清咗
但從來冇人知唔續幾耐會出事
好似都幾隨意

真係有人俾佢清過？
我冇續個幾年冇事

等佢開home時續嚟睇下

我D對戰寵係哂XY同ORAS
日月有買但無認真玩
無開過Bank
咁仲有無得救

你已經死了

開返個bank嚟睇，有就有冇就冇

無開過Bank係從來無開過定
如果從來無開過咪到時開完將XY同ORAS嘅嘢放入去再過去Home

而家擺落bank咪得

bank唔俾錢放唔到入去
以前有免費試用而家應該完咗

諗下到時為左過寵要續一次bank都幾on9
本身nso就要錢

從來無用過bank
啫係要比哂三樣錢先攞得翻D寵同百變怪
Bank+任天堂service+Home

屌冇續半年好驚

bank：硬食
nso：睇佢有冇得通融，拎配布都可以唔使nso所以唔係完全冇機會
home：冇講使唔使俾錢，咪俾我講中要課金開箱

nso有7日免費試用既

幾十蚊

大埔朋友，面交畀幾十蚊我好嘛？畀樽布吉沙你

希望home係nso包埋

垃圾home實要俾錢啦
係差在要唔要nso
過一次要俾3次錢，諗起都開心

大中巴士站等 不見不散

想玩返bw1,2
可唔可以出重製版

新手啱啱打左場街場online,點解對手喺無加速技能下，暴噬龜會出招快過我雷伊

連打三場唔同人，隻隻都出招快過我俾人sm

落雨? 佢特性雨天兩倍速

定係你隻雷伊無個體無努力值

係呀，自膠

慒炳

想問下64剛雀咩情況下出會發揮好d
因為我玩空間隊 最後一隻會想出鋁剛多過剛雀

點樣領導3萬隻警犬

應該close ser 先清

打塔 丹帝隻草主係夢特嘅
玩家有得睇冇得用

一定要

你㨂果隻只係佢啲蛋餘黎

仆街us淨係鬼屋嗰關都贏劍盾

呢個獎章有咩用架？

點解要搵兩舊屎去比較

刷咗50萬w都未見到超極巨鋁鋼

真係垃圾故事

今日咁耐都未爆po

下面唔係有寫咩

剩係加係個名前面？

唔要布吉沙要布吉妹ok

似wrong hole

又話玩bug係雞係公廁

驚爆post, 講定先
今晚9點我就開房 pw0721，小火龍相見！

巴士你係咪盾版？到時順手換埋限定寵開dex

你check下其他嘢match唔match你個巢

驚爆post不如你地喺sheet度list晒換咩，
又唔使金鋼棒

us好味啲

仆街了

排長龍

準備爆兩盒
不過我想要peter

gay?

全圖瑪莉

想問下
琴晚開始我打自由同RANK 都不停話我斷線
但又冇跌分 極巨又正常打到
我咁係咪中左BUG?

應該會幾靚

不推文

我回家比悲茶你
預9點

thanks
有冇夢特

夢特勇士鷹
5v 錯項笨笨魚
是但一隻轉特攻無v 既5v 百變怪

咩叫不推文
我上網搵過
見版頭又冇講斷線啲野
先問 真心唔知咩事

有，放心

跪地求夢特勇士鷹 盾版

想搵位巴絲幫我通信進化小醜魚

俾小炭你

注意佢係瞓醒，連續兩次
玩嘢呀Roy Sir

thanks
時間係sheet lm

OH SORRY

我都未聽過會咁，
但你sure冇跌分？可能未更新個分

唔只冇跌分 仲會升分 但一時時
一時就冇計
我即刻唔敢再用RANK試
但打自由都一樣係斷
極巨 OR 同FD換怪又冇事

黏美龍其實係咪雞肋黎。。。。

係垃圾唔係雞肋

你就雞肋

想睇你表演

可以同灰塵山組隊

想笑就想笑啦

講得好！

其實我都好鍾意黏美露龍 但諗唔到可以點樣用

佢好似最大功用係黎counter 依家其中一個meta割草機

我有諗過將佢同鰓咬龍放埋一隊 會唔會大家可以互補咁

但又諗唔到其他可以點玩

啱啱開完funson追晒post

所以話毒撚真係自信無限大

完全無人召喚過你自己彈出黎

比人撚狗講到自己好型好威仲要人比like拎認同

剩係識追擊人 全部對自己負面嘅就唔答

典型辣殺藍屍

一早叫咗12月1號黎隻抽

你自己淆底唔撚出現笠水仲夠膽黎撩交嘈

海牛獸+黏龍 但唔知點玩好

另外個四隻唔知玩咩好

一係就配雨天隊 再自己打隻海牛獸加攻車過去

今代招回血水滴比海牛獸吸完之後自己仲可以回血

就黎生好對戰team

ZeroDD巴係唔係到

我等緊啲球種

回血水滴即係生命水滴?

但我wikipoke見到佢話對引水特性無效既?

海牛吸完加特攻
另外果隻仍然回到血

有冇人有投摔鬼

配迷布開欺空再回血水滴諗唔諗得過

我果隻就係

果2隻鬼一隻有得捉，一隻有得交換

你會極巨邊隻? 海牛?

係咩 係邊

三種玩法

河童count唔counter到雨隊

交換果隻係溫泉果個鎮其中一個攤位，好似用多多冰換

你係唔係會較速較到隻海牛快過迷布 咁欺空完之後就可以水滴跟住引水?

練左隻彩虹小馬 有無巴打來戰

會 兩隻都係底速

DD子

新手想玩對戰, 乜柒都唔識 組隊無頭緒

冇球種可唔可以換

ching有咩想要

夢特小火龍

可以
你得叫我

上網睇地震可以買，但有人又話刷礦野 商店又唔見 刷又刷唔到

新手here
識生蛋未，唔識組可以抄人隊先

定係我入list?

首先搵出你想用既PKM

然後再搵出5隻可以Cover主角弱點既PKM

再將冷門既PKM換走

登登

地震有得買
見過

頭版我記得有組隊教學圖

就係依個

秒經

入list留時間

我而家ok

屌
咁work丫嘛

連登杯不如就用呢隊做主題啦

下下咁玩冇人認真討論

係邊

點換挑戰服

4p召集

咁佢都要俾個方向黎先得架
general黎講真係冇錯

新手搵隊抄左先好過
起碼我都係抄隊
練熟左先好過

有冇人對戰

Here

無固定架，隨機出

我唔係好記得
你試下去巨人帽岩個NPC睇下

好

唔係掛

仲有真氣彈 污泥波呢兩招都搵唔到

好似冇

又係搶1001嘅時候

你揀啱怪打極巨好過

所以館主送比我係無得用

你琴晚都係咁講

平時著就得

唔想又誤中 你地搶

有無得睇

求以下開圖鑑
巨石丁，大咀娃，弱丁魚，戰舞郎

佢夾硬搶人0001

有冇巴打有夢特好壞星, 可以用夢特鯉魚同珊瑚換

我係見樓主咁耐未開幫下佢

可恥

DD係咪打

基本上招係跟屬
你可以上呢度睇睇

完左直接用番你琴日開個個post咪得

錯number

洗衣機點分配努力值好

No唔啱

有個取巧d既方法

你可以用改時間既bug去刷 佢個商店npc會跟住刷新

尋求好人
傳一傳比番你

其實跟meta實冇死
我嗰隊63得恥鬼係自己一開始揀
其他全meta

巴哈果隊沙隊都幾好用

係唔係有對戰

64我想玩老噴隊/鰓魚龍隊
沙暴隊太公廁

請問咩叫META

求LIN

ok

我想玩奉狗風妖
利申 被屌打

有冇玩過lol?
姐係現階段強勢/主流嘅隊伍

我幫你 除左巨石丁，其他都有

5798

我有呀巴打,你有無以下寵可以幫我開圖? 開完比番你

霜奶仙, 雷超,太陽伊貝,仙伊,冰伊,蘋裹龍,胖甜妮, 芳香精,蔥遊兵, 超鐵暴龍,水晶燈火靈,死神板, 老翁龍 , 怖思壺, 鰓魚龍 , 鰓魚海獸 , 盾神,

成日將鰓魚龍睇咗做鯉魚龍

求一隻夢特太陽珊瑚

呢隊我覺得鯉魚龍換奉神犬會唔會好啲
利申唔識

有，我盡幫，如果你有埋月伊比我就最好， 5798

有呀

我跟番你個list同你換
你逐隻比番我

唔得 鯉魚龍作用就係防自己地震
如果用奉神犬就要換單體地技
同埋無咗草系打點
一隻海牛獸打你成隊

好,SEARCH 緊

明白
同埋沙暴隊其實係咪基本上係先發班吉拉同龍頭地鼠

話說內傷你個何己完感謝祭仲派唔派

大家都係魚龍

睇完巴打巴哈條LIN
求幼基拉斯一隻

我仲有3隻想要你最尾先同我換一換

有冇人知用聯盟卡Check閃係咪堅work?

完全唔記得咗

搵日得閒先生

無問題

未找數

求好人幫

租隊玩，可以生都唔使

Ok,我劍呀

呢個係咪用嚟幫手fill晒個list?

內傷JJ數找咗未？幾時變外傷？

外傷（已切）

睇動畫有新精靈球 球種變態佬準備好未

game 成年都唔會加㗎啦

咩球

直接抄隊啦ching... 試完睇下岩唔岩你用先算

個個都等緊搶1001

有冇戰舞郎，弱丁魚，大咀娃

993

我等新Post有野想問

997

1001

1000